點解電鋸殺人狂一定係德州

唔通叫長州?

唔一定, 你可以做香港電鋸殺人狂

不過我估你唔夠膽

因為劉備失德州 一鋸無人頭

農業重鎮，成件事合理d

德不償失

點解搖擺一定係賓州？
相信係一種普世價值

唔通賓周電鋸殺人狂咩屌...

因為編劇住係德州

潮州電鋸殺人狂都得

唔一定
因為答案係李斯
多謝

你鐘意既話喜靈洲電鋸殺人狂都得既

美洲電鋸殺人狂

坪洲電鋸殺人狂

唔通潮洲電鋸殺人狂咩，即刻唔想睇

有咩問題，好能型和